去緊時代廣場和你shop

去緊時代廣場和你shop

記者到左

和你SHOP
12月31日 星期二
時間 : 1800-2100
地點 : 時代廣場, 圓方, 海港城

Suck The Eve
12月31日 星期二
時間 : 22:00
地點 : 時代廣場, 圓方, 海港城

---------------------------------------------------------------

無忘承諾 並肩同行
民陣元誕大遊行
日期 : 1月1日 (三)
時間：14:00
地點：維園中央草坪 ==> 遮打道行人專用區
*已取得不反對通知書
天后地鐡站入維園

大量狗車

德美 聯署 整合

轉頭見

一陣 shopping 見

Shopping 要狗車做乜 ？

我齋睇無嘢買喎， 唔使幫我車嘢走架。

時代tiffany對出有4隻防暴狗吹緊風

門口得2架

推

屌佢老母

原來後邊重有2架

巡下後邊先

屌！時代要人

Up

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

時代廣場後街 應該4架，全白色嗰架都係，
淨話見到3個黑衣便裝係白色架車落咗車行咗去 鵝頸橋底方向

d人仲影小火龍

依家入廣場睇

推啊 shopping啊

shop